25%人口打左科興疫苗，智利疫情失控再創新高！

有毒的疫苗

根據《今日美國報》報導，智利有一項防疫數字稱霸拉美，該國接種疫苗率達25%，全球排第四，僅少於領頭羊以色列、阿聯酋與英國。

無食早餐/有長期病患/緊張

群體抗性

智利總統皮涅拉接種中國科興研發的新冠疫苗。

唔知點解仲打，應該停手了

智利最近大幅提高疫苗接種速度，正在受到全世界的關註。智利最近一周內每天平均每100名人口接種1.3次。這比同期接種1.04次的以色列要多。智利的疫苗接種率也達到23.3%，排在世界第四位。分析認為，這是因為智利上個月初確保了大量的中國產疫苗。

智利人係咪唔食早餐呀

50%中

1/4人打左 幾多人死?

智利疫苗接種率全球第四，係前五名中唯一主要接種中國疫苗嘅國家

無用的疫苗

智利人無食早餐嘅習慣？

群體不免疫

入左太多，需要散貨

無呢個習慣

升升升

個人懷疑實際有效率可能得 5%

暫時未有直接證據，證明死亡同疫苗有關

唔好比佢停

白老鼠

成個國家都係

得50%有效率
打完個個又放低曬戒心以為無事
唔爆發就奇啦

香港會唔會係下一個智利？

阿聯酋好似都係主要中國疫苗？唔太記得

sorry，UAB都係，不過佢地打嘅係國藥疫苗，唔係科興

更正：智利疫苗接種率全球第四，係前五名中唯一主要接種中國科興疫苗嘅國家

原來俄佬接種率咁低
明明最早打疫苗係佢地
雖然唔知佢地果隻同科興差幾遠

抵死

無論任何情況，責任均不在我方

任何旨在危害国家防疫措施推展的謀劃及舉動都不可能得逞，最終只會搬石頭砸自己的腳

你的罪責已逃不了

佢地打果只，都係自己國產貨

打咗100%都無用啦，得50%有效
話咗herd immunity至少有70%先有用

自作孽不可活

打完= 無打

點先做到106

責任全部都在智利白老鼠身上

咪同十二碼一樣，一係入一係唔入

其實係唔係真有50%都係一個問題

集體啪針死

無死咪偷笑囉，成功率得50%唔係第一日先知啦

打完仲不如無打

50%係咁架啦 一係中 一係唔中

智利病毒

證明打科興其實死亡風險好低

平均每人打1.06針，即係有53%人打左2針

唔入多過入

集體做白老鼠

呢個真
樂觀啲諗，有機會超過50%
無data佢點講都得

死左都同疫苗無直接聯繫

只

分分鐘無50%

有43％打唔到第二針

智利變種病毒，唔怕科興疫苗

負效益

死亡個案同疫苗無直接聯繫

而家有智利幫支共做大型測試

啲人打啲聲稱得五成保護既針就除罩
梗係死得啦

大陸未科水比智利？

Yes，求其講個number就得

以色列打BioNtech

打左科興疫苗-->疫情失控--> 繼續買口罩
支那win win 贏兩次呀屌

你咁講姐話有間接關係啦

你咩居心？無論任何情況，責任均不在我方

任何旨在危害官方防疫措施推展的謀劃及舉動都不可能得逞，最終只會搬石頭砸自己的腳

你的罪責已逃不了

Yes，第三期數據

群體中伏

仲有南美人咁熱情奔放
打完針肯定周圍開P同群交
雜交群組大爆發

未打到姐 要21日後先打到
宜家有59.7%嘅人打左最少一針

科左好多水，不過仲唔夠

Good idea

會員 三民主義喺邊

just a 葡萄糖

唔會啦！廢佬都唔肯打，點捱到全港人口嘅 25%！

間接關係都未有數據證實

最慘係d人打左以為可以正常社交生活

係真嘅就快撚啲死

2019年智利人都比呢條仆街害死

咁咪應該直接話「無關係」lol

「無直接關係」哩D用語同陷害国家有咩分別

仲有廢中排緊隊，唔好忘記今年好多藍中加入狗隊

佢可能只係無效姐

用家問題

呢類唔中就㗰晒！

跟住就繼續中，無限loop

Yes，以色列真係高效

群交未必，開P就一定

政府中伏

失踪人口？

生理鹽水

香港都可能會係咁…

真係打疫苗？定係打病毒

呢兩個stat 未必有關係
不如直接講有幾多percent既人打左又中招

迫到30歲打就……

證明科興根本冇柒用

冇用都唔緊要. 見到依家班專家你信唔信冇野

國家衛健委：待獲足夠數據才開展老年人接種新冠疫苗

但你對比下以色列條數就見到明顯分別

佢哋好似用美國貨，啫係Pfizer

打完哥日即刻除口罩
明明抗體都未build up

咁開心做乜你地
智利人係手足黎

係100%

死人唔會中武漢肺炎

佢哋一來有錢可以買貴貨，二來同美國熟所以好快打曬

打你唔死咪好彩囉,仲咁多嗲

係呀，滅活病毒，不過係咪真係滅活咗呢

但以色列仲日日過千緊

但新case 已經跌左好多
佢一月果時有8 9000

佢枝針個款都唔係科興

以色列，英國，美國打左疫苗，感染人數大幅降低

You got it

成個國家幫你科興攞數據

專家都係有政治任務

智利白老鼠提供數據

啱，呢個數據先最重要，
不過可能智利政府都唔敢出

群體支肺

人地就係放隻毒來唔想你正常生活

你睇，所有防疫措施幾有針對性（針對D人）

升勢強勁 外加科興疫苗頂住個支持位

又唔食早餐

佢公佈咗會唔會犯国安法㗎

中國疫苗比較適合中國人

人造衛星疫苗評價好似唔錯
意大利都攞咗授權整

一日唔出果條數一日都唔可以直接話科興廢
我都知科興係廢
但你要judge佢你都要命中紅心唔好比佢有機會spin
有可能係智利真係咁岩疫情擴散
仲有可能科興已經令感染人數少左添
明唔明

疫苗打咗等於無打
但啲人以為打咗針有抵抗力而鬆懈
跟住咪數字高高高（不過係中招數字）

得 50% 係咁上下

咪即係 Biontech，再即係 復必泰（暫時，喺德國生產的話）

條仆街死左未
定又偷龍轉鳳

冇所謂,死咗啲低能既人,對人類繁衍後代有利

林鄭幾時打第二針？

真係滅！人同病毒一齊滅活

點解香港係打科興？

大陸同澳門都係打科興

係咪有利益輸送

錯！人滅左中囯肺炎仲活緊！

唔計

成個中国打咗都冇事
智利就咁多事
Fake news

活滅會唔會滅唔消邊中

智利正傻仔
人地出貨你出命

根本啲疫苗就無撚用

中國人唔打中國針？

on柒鳩
科興所謂保護率得5-6成 我當你係真 又當真係6成人打左隻爛鳩科興 咁就代表社會好安全 大家可以除晒口罩？
陳肇恥又係到玩語言藝術 講到打晒疫苗就可以放寬社交距離 乜保護操施都唔洗做咁

根本係鹽水

群體染疫

搞笑咩打左疫苗阻唔到擴散打黎把撚

有幾多人 係打過科興 但都照中

我諗打一氧化二氫安全過科興

50%係作大左, 我個人估1%都無

打黎打飛機用

50%有效係作出黎

接種完升得仲快
強國又贏

未打第二針緊係唔work 啦

前五名無中國

過期？

打左10%都應該見效，
打左25%仲創新高就真係恭喜佢地

好似係計18歲以上

滅活人病毒

澳門打國藥，啲數據靚仔好多

咁你講下有咩情況下打左疫苗都阻唔到擴散？
唯一關枝疫苗事既情況就係打左疫苗既人都中招
所以咪要果粒數囉
你用擴唔擴只係間接反映到枝疫苗幾有用 唔係直接
因為仲有好多因素令疫情擴散

上連登
勿認真

土耳其都係

弱智利人

奶共奶傻左

應該係好似上次檢測咁
唔識用隻野所以疫情失控

疫苗中滲了武肺病毒

係咪啲人懶打一針就算

智利巴唔知最近點呢

連登數學大c

越打越爆

垃圾蝻美洲

奶粉都唔敢食，支那人疫苗敢打？